# Orchard resource strings - zh-CN 
# Copyright (c) 2013 Outercurve Foundation 
# All rights reserved 
# This file is distributed under the BSD license
# Translation is 时分秒

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Provides tools to create custom workflows."
msgstr "提供创建自定义工作流的工具."

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Module.txt
#| msgid "Orchard.Workflows.Description"
msgid "Provides tools to create custom workflows."
msgstr "提供创建自定义工作流的工具."

#: Orchard.Workflows.AdminMenu
#| msgid "Workflows"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: Orchard.Workflows.AdminMenu
#| msgid "Workflows"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: Orchard.Workflows.Activities.AssignRoleActivity
#| msgid "User"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: Orchard.Workflows.Activities.AssignRoleActivity
#| msgid "Assign specific roles to the current content item if it's a user."
msgid "Assign specific roles to the current content item if it's a user."
msgstr "给当前内容的用户分配特定的权限."

#: Orchard.Workflows.Activities.AssignRoleActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.AssignRoleActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.BranchActivity
#| msgid "Flow"
msgid "Flow"
msgstr "流转"

#: Orchard.Workflows.Activities.BranchActivity
#| msgid "Splits the workflow on different branches."
msgid "Splits the workflow on different branches."
msgstr "在不同的分支上拆分工作流."

#: Orchard.Workflows.Activities.CloseCommentsActivity
#| msgid "Comments"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: Orchard.Workflows.Activities.CloseCommentsActivity
#| msgid "Closes the comments on the currently processed content item."
msgid "Closes the comments on the currently processed content item."
msgstr "当前处理内容关闭评论."

#: Orchard.Workflows.Activities.CloseCommentsActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.CloseCommentsActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Content Items"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项"

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Content is created."
msgid "Content is created."
msgstr "内容创建."

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Content is published."
msgid "Content is published."
msgstr "内容发布."

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Content is  versioned."
msgid "Content is  versioned."
msgstr "内容版本."

#: Orchard.Workflows.Activities.ContentActivity
#| msgid "Content is  removed."
msgid "Content is  removed."
msgstr "内容删除."

#: Orchard.Workflows.Activities.DecisionActivity
#| msgid "Misc"
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: Orchard.Workflows.Activities.DecisionActivity
#| msgid "Evaluates an expression."
msgid "Evaluates an expression."
msgstr "定义表达式."

#: Orchard.Workflows.Activities.DeleteActivity
#| msgid "Deleted"
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: Orchard.Workflows.Activities.DeleteActivity
#| msgid "Deleted"
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: Orchard.Workflows.Activities.DeleteActivity
#| msgid "Content Items"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项"

#: Orchard.Workflows.Activities.DeleteActivity
#| msgid "Delete the content item."
msgid "Delete the content item."
msgstr "删除内容项."

#: Orchard.Workflows.Activities.ExclusiveBranchActivity
#| msgid "Splits the workflow on different branches, activating the first event to occur."
msgid "Splits the workflow on different branches, activating the first event to occur."
msgstr "工作流不同分支,第一个事件发生激活."

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "Conditions"
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "Whether the current user is in a specific role."
msgid "Whether the current user is in a specific role."
msgstr "当前用户是否拥有一个特定角色."

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "Yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "No"
msgid "No"
msgstr "否"

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "Yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Orchard.Workflows.Activities.IsInRoleActivity
#| msgid "No"
msgid "No"
msgstr "否"

#: Orchard.Workflows.Activities.MailActivity
#| msgid "Sent"
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: Orchard.Workflows.Activities.MailActivity
#| msgid "Messaging"
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: Orchard.Workflows.Activities.MailActivity
#| msgid "Sends an e-mail to a specific user."
msgid "Sends an e-mail to a specific user."
msgstr "给特定用户发送e-mail."

#: Orchard.Workflows.Activities.MailActivity
#| msgid "Sent"
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: Orchard.Workflows.Activities.MergeActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.MergeActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.MergeActivity
#| msgid "Flow"
msgid "Flow"
msgstr "流转"

#: Orchard.Workflows.Activities.MergeActivity
#| msgid "Merges multiple branches."
msgid "Merges multiple branches."
msgstr "合并多个分支."

#: Orchard.Workflows.Activities.NotificationActivity
#| msgid "Notification"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: Orchard.Workflows.Activities.NotificationActivity
#| msgid "Display a message."
msgid "Display a message."
msgstr "显示消息."

#: Orchard.Workflows.Activities.NotificationActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.NotificationActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.PublishActivity
#| msgid "Published"
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: Orchard.Workflows.Activities.PublishActivity
#| msgid "Published"
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: Orchard.Workflows.Activities.PublishActivity
#| msgid "Content Items"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项"

#: Orchard.Workflows.Activities.PublishActivity
#| msgid "Publish the content item."
msgid "Publish the content item."
msgstr "发布内容."

#: Orchard.Workflows.Activities.RedirectActivity
#| msgid "HTTP"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: Orchard.Workflows.Activities.RedirectActivity
#| msgid "Redirects to the specified URL."
msgid "Redirects to the specified URL."
msgstr "重定向到指定的URL."

#: Orchard.Workflows.Activities.SignalActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.SignalActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.SignalActivity
#| msgid "Events"
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: Orchard.Workflows.Activities.SignalActivity
#| msgid "Suspends the workflow until this signal is specifically triggered."
msgid "Suspends the workflow until this signal is specifically triggered."
msgstr "当这个特定信号触发时暂停工作流."

#: Orchard.Workflows.Activities.TimerActivity
#| msgid "Tasks"
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: Orchard.Workflows.Activities.TimerActivity
#| msgid "Wait for a specific time has passed."
msgid "Wait for a specific time has passed."
msgstr "等待一个特定时间."

#: Orchard.Workflows.Activities.TimerActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.TimerActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.TriggerActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.TriggerActivity
#| msgid "Done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Orchard.Workflows.Activities.TriggerActivity
#| msgid "Events"
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: Orchard.Workflows.Activities.TriggerActivity
#| msgid "Triggers a Signal by its name."
msgid "Triggers a Signal by its name."
msgstr "通过变量触发信号."

#: Orchard.Workflows.Activities.UserTaskActivity
#| msgid "Tasks"
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: Orchard.Workflows.Activities.UserTaskActivity
#| msgid "Wait for a user to execute a specific task."
msgid "Wait for a user to execute a specific task."
msgstr "等待特定用户处理任务."

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "Success"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "Success"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "HTTP"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: Orchard.Workflows.Activities.WebRequestActivity
#| msgid "Performs an HTTP request."
msgid "Performs an HTTP request."
msgstr "执行HTTP请求."

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list workflows"
msgid "Not authorized to list workflows"
msgstr "未授权显示工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list workflows"
msgid "Not authorized to list workflows"
msgstr "未授权显示工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to create workflows"
msgid "Not authorized to create workflows"
msgstr "未授权创建工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to create workflows"
msgid "Not authorized to create workflows"
msgstr "未授权创建工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "未授权管理角色"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Workflow {0} deleted"
msgid "Workflow {0} deleted"
msgstr "工作流 {0} 删除"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "未授权管理角色"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Workflow deleted"
msgid "Workflow deleted"
msgstr "工作流已删除"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Workflow saved successfully"
msgid "Workflow saved successfully"
msgstr "工作流保存成功"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit workflows"
msgid "Not authorized to edit workflows"
msgstr "未授权编辑工作流"

#: Orchard.Workflows.Drivers.UserTaskDriver
#| msgid "Not authorized to trigger {0}."
msgid "Not authorized to trigger {0}."
msgstr "未授权触发 {0}."

#: Orchard.Workflows.Forms.BranchForms
#| msgid "Available branches."
msgid "Available branches."
msgstr "有效分支."

#: Orchard.Workflows.Forms.BranchForms
#| msgid "A comma separated list of names."
msgid "A comma separated list of names."
msgstr "逗号分隔的名称列表."

#: Orchard.Workflows.Forms.ContentForms
#| msgid "Content types"
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"

#: Orchard.Workflows.Forms.ContentForms
#| msgid "Select some content types."
msgid "Select some content types."
msgstr "选择一个相同内容类型."

#: Orchard.Workflows.Forms.ContentForms
#| msgid "Any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: Orchard.Workflows.Forms.DecisionForms
#| msgid "Possible Outcomes."
msgid "Possible Outcomes."
msgstr "合理结果."

#: Orchard.Workflows.Forms.DecisionForms
#| msgid "A comma separated list of possible outcomes."
msgid "A comma separated list of possible outcomes."
msgstr "逗号分隔结果列表."

#: Orchard.Workflows.Forms.DecisionForms
#| msgid "Script"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: Orchard.Workflows.Forms.DecisionForms
#| msgid "The script to run every time the Decision Activity is invoked. You can use ContentItem, Services, WorkContext, and T().  Return type must be a string."
msgid "The script to run every time the Decision Activity is invoked. You can use ContentItem, Services, WorkContext, and T().  Return type must be a string."
msgstr "脚本每次调用的时候，你可以使用ContentItem, Services, WorkContext, 和 T()，返回必须是一个字符串."

#: Orchard.Workflows.Forms.DecisionForms
#| msgid "You must provide a Script"
msgid "You must provide a Script"
msgstr "你必须提供一个脚本"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Send to"
msgid "Send to"
msgstr "发送到"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Owner"
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "The owner of the content item in context, such as a blog post's author."
msgid "The owner of the content item in context, such as a blog post's author."
msgstr "配置指令的所有者，比如博客的作者."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Author"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "The current user when this action executes."
msgid "The current user when this action executes."
msgstr "执行的当前用户."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Site Admin"
msgid "Site Admin"
msgstr "站点管理"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "The site administrator."
msgid "The site administrator."
msgstr "站点管理员."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Other:"
msgid "Other:"
msgstr "其它:"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "E-mail"
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Specify a comma-separated list of e-mail recipients."
msgid "Specify a comma-separated list of e-mail recipients."
msgstr "发给多人e-mail地址用逗号分开."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "The subject of the e-mail."
msgid "The subject of the e-mail."
msgstr "e-mail主题."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "Body"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "The body of the e-mail."
msgid "The body of the e-mail."
msgstr "e-mail正文."

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "You must select at least one recipient"
msgid "You must select at least one recipient"
msgstr "您必须选择至少一个收件人"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "You must provide a Subject"
msgid "You must provide a Subject"
msgstr "你必须提供一个主题"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "You must provide a Body"
msgid "You must provide a Body"
msgstr "你必须提供正文"

#: Orchard.Workflows.Forms.MailForms
#| msgid "You must provide an e-mail address"
msgid "You must provide an e-mail address"
msgstr "你必须提供至少一个e-mail地址"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Notification type"
msgid "Notification type"
msgstr "通知类型"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Select what type of notification should be displayed."
msgid "Select what type of notification should be displayed."
msgstr "选择应该显示什么类型的通知."

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Information"
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Warning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "Message"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: Orchard.Workflows.Forms.NotificationActivityForms
#| msgid "The notification message to display."
msgid "The notification message to display."
msgstr "通知消息显示."

#: Orchard.Workflows.Forms.RedirectActionForm
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Workflows.Forms.RedirectActionForm
#| msgid "The url to redirect to."
msgid "The url to redirect to."
msgstr "URL重定向."

#: Orchard.Workflows.Forms.SelectRolesForms
#| msgid "Roles"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: Orchard.Workflows.Forms.SelectRolesForms
#| msgid "Select some roles."
msgid "Select some roles."
msgstr "选择角色."

#: Orchard.Workflows.Forms.SelectRolesForms
#| msgid "Any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: Orchard.Workflows.Forms.SignalForms
#| msgid "Name of the signal."
msgid "Name of the signal."
msgstr "信号命名."

#: Orchard.Workflows.Forms.SignalForms
#| msgid "The name of the signal."
msgid "The name of the signal."
msgstr "信号的名称."

#: Orchard.Workflows.Forms.SignalForms
#| msgid "Available signals"
msgid "Available signals"
msgstr "可用信号"

#: Orchard.Workflows.Forms.SignalForms
#| msgid "Select a signal."
msgid "Select a signal."
msgstr "选择信号."

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Amount"
msgid "Amount"
msgstr "数字"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Amount type"
msgid "Amount type"
msgstr "数字类型"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Minutes"
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Hours"
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Days"
msgid "Days"
msgstr "天"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Weeks"
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "Months"
msgid "Months"
msgstr "月"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "You must provide an Amount"
msgid "You must provide an Amount"
msgstr "必须输入一个数字"

#: Orchard.Workflows.Forms.ScheduleForms
#| msgid "You must provide a Type"
msgid "You must provide a Type"
msgstr "必须提供一个类型"

#: Orchard.Workflows.Forms.UserTaskForms
#| msgid "Roles"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: Orchard.Workflows.Forms.UserTaskForms
#| msgid "Select some roles."
msgid "Select some roles."
msgstr "选择角色."

#: Orchard.Workflows.Forms.UserTaskForms
#| msgid "Available actions."
msgid "Available actions."
msgstr "可用操作."

#: Orchard.Workflows.Forms.UserTaskForms
#| msgid "A comma separated list of actions."
msgid "A comma separated list of actions."
msgstr "列表逗号分隔."

#: Orchard.Workflows.Forms.UserTaskForms
#| msgid "Any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "The url to send the request to."
msgid "The url to send the request to."
msgstr "Url重定向."

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Verb"
msgid "Verb"
msgstr "动作"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "The HTTP verb to use."
msgid "The HTTP verb to use."
msgstr "使用HTTP动作."

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Headers"
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Enter one line per header=value pair"
msgid "Enter one line per header=value pair"
msgstr "输入一个header=value的对"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Form Format"
msgid "Form Format"
msgstr "表单格式"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "The serialization format to use for the POST body."
msgid "The serialization format to use for the POST body."
msgstr "使用序列化格式POST正文."

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "Form Values"
msgid "Form Values"
msgstr "表单值"

#: Orchard.Workflows.Forms.WebRequestForm
#| msgid "For KeyValue, enter one line per key=value pair to submit when using the POST verb. For JSon, enter a valid JSon string"
msgid "For KeyValue, enter one line per key=value pair to submit when using the POST verb. For JSon, enter a valid JSon string"
msgstr "关键值, 当使用POST格式提交的时候，输入一个 key=value 对. JSon, 输入一个JSon格式的字符串"

#: Orchard.Workflows.Tokens.SignalTokens
#| msgid "Workflow"
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: Orchard.Workflows.Tokens.SignalTokens
#| msgid "Workflow tokens."
msgid "Workflow tokens."
msgstr "工作流符号."

#: Orchard.Workflows.Tokens.SignalTokens
#| msgid "TriggerUrl:<signal>"
msgid "TriggerUrl:<signal>"
msgstr "TriggerUrl:<signal>"

#: Orchard.Workflows.Tokens.SignalTokens
#| msgid "The relative url to call in order to trigger the specified Signal."
msgid "The relative url to call in order to trigger the specified Signal."
msgstr "URL调用，触发相对事件."

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Delete.cshtml
#| msgid "Delete content item"
msgid "Delete content item"
msgstr "删除内容项"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Notify.cshtml
#| msgid "{0}: {1}"
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Publish.cshtml
#| msgid "Publish content item"
msgid "Publish content item"
msgstr "发布内容项"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Redirect.cshtml
#| msgid "Redirect to {0}"
msgid "Redirect to {0}"
msgstr "重定向到 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Redirect.cshtml
#| msgid "Redirect"
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Activity-Timer.cshtml
#| msgid "{0} {1} after"
msgid "{0} {1} after"
msgstr "{0} {1} 后"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Parts.Workflow.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Running workflows"
msgid "Running workflows"
msgstr "工作流运行中"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Parts.Workflow.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Running ({0})"
msgid "Running ({0})"
msgstr "运行中 ({0})"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Parts.Workflow.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "{0} Workflow(s)"
msgid "{0} Workflow(s)"
msgstr "{0} 工作流(s)"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "The name of the Workflow"
msgid "The name of the Workflow"
msgstr "工作流名称"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Workflow {0}"
msgid "Edit Workflow {0}"
msgstr "编辑工作流 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Starts workflow"
msgid "Starts workflow"
msgstr "启动工作流"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Are you sure you want to remove this activity?"
msgid "Are you sure you want to remove this activity?"
msgstr "你确认移除这个活动吗?"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Close"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/EditActivity.cshtml
#| msgid "Edit Activity"
msgid "Edit Activity"
msgstr "编辑活动"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/EditActivity.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/EditActivity.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/EditActivity.cshtml
#| msgid "Cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "返回"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/EditActivity.cshtml
#| msgid "Cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "返回"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Workflow Definitions"
msgid "Manage Workflow Definitions"
msgstr "管理工作流"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Create new Wokflow Definition"
msgid "Create new Wokflow Definition"
msgstr "创建新的工作流"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgid "Actions:"
msgstr "操作:"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "删除"
msgstr "Delete"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "提交"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "提交"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序:"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Show:"
msgid "Show:"
msgstr "显示:"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "条件"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "条件"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "{0} Running"
msgid "{0} Running"
msgstr "{0} 运行中"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Properties"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Running workflows"
msgid "Running workflows"
msgstr "工作流运行中"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Worfklow Definition"
msgid "Worfklow Definition"
msgstr "工作流定义"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "No workflows associated with this content item."
msgid "No workflows associated with this content item."
msgstr "没有此内容相关工作流."

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ~/Modules/Orchard.Workflows/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

